網傳協助朱鎔基孫女離開校園 曾鈺成澄清非任何達官貴人的子女

前立法會主席、民建聯曾鈺成昨晚聯同港大法律學者張達明等人進入理大校園，協助游說留守的未成年示威者理開，其中曾鈺成到場後叫喊一女童名字，其後親自陪同該女童離開，又指該女童後來消失於理大範圍，網上隨即有人質疑該名戴上黑超口罩離開的女童是官、政二代的後代，甚至有是前國務院總理朱鎔基、即香港金融發展局成員朱雲來的女兒。

曾鈺成透過助手回覆《蘋果》查詢時強調，昨日曾鈺成收到一名普通家長求助，其後到了理大協助被困人士離開，他澄清網傳受助的當事人並不是前國務院總理朱鎔基的任何親人，亦非任何達官貴人的子女，而為了保障當事人，他不會透露更多資料。

唔係達官貴人
你條友會去救

唔係達官貴人的子女 係孫女

曾鈺成一直被傳係地下黨員
再加上尋晚有人話佢入過中聯辦
自己諗下啦

唔係達官貴人的子女 係孫女
係紅貪官既親屬人士 姐 語言藝術

突破盲腸

呃邊個

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

師兄心水清

推

劏房波 : 我老婆既家人 = 佢個仔

犯法都唔驚。中國式法律

讓領導的孫女先走

孫女

up

孫女告暴動或者橫屍理大 唔怪得咁 權貴真係凌駕任何野

push

老鼠成講乜都要小心

全部告暴動睇下佢兩個點甩身

醒目

以後各位普通家長要幫手知道要揾邊個啦？

普通家長求助就即刻落場

走個陣撚敢登記咩 有都抹鳩左喇

屌 咁都俾人發現

唔係二代，係三代

有無人識呢個咩鬼豬小姐，全程track住返左大陸就報料

普通家長,你講乜都得啦

此地無銀

咁其實呢位女仔有冇俾popo影相登記？
應該一視同仁popo秋後算賬

普通家長可以搵得到你
再叫得郁你去救人
到底幾普通先有呢個動員力

條友又玩口術

尖東橋坐咗一堆家長係度，佢哋d仔女你唔救？

全世界肯定會mon住

可能係曾生fd個女

岩呀

曾鈺成: 救你Ｄ仔女要成本架。不了。

係呀係呀，對你地大人既收成期黎講，
你會救一個真.普通人？講出黎都無人信啦，虧你仲講得出口，司馬昭老鼠成

點解得佢可以包住哂

正解

其實朱鎔基孫女喺入面咪對手足有利
希望佢唔係鬼

城府好撚深, 呢條友好撚恐怖

政府小心落charge, 如果有人冇落charge，一定發酵

唔係孫女 係外孫女

知道了

咁即係係啦

登記左又點姐 唔告啫

識撚佢係邊個既達官貴人子女咩

又話全部都告暴動?

此地無銀 六月四日天安門冇事發生

平民賤民梗係入到
貪官貴人 點會告得入
權貴高官肯定有特權 大撚曬

即係係囉

有幾普通嘅家長先可以請到老鼠出山

老婆嘅家人仲可以係佢自己

大把家長係出面求助於你 唔撚見你救哂佢哋出嚟

既然警員休班之後可以係女商人
咁官員放工之後係普通家長都好合理

P

無聲勝有聲呀 揚晒先講

昨日曾鈺成收到一名普通家長求助

而為了保障當事人，他不會透露更多資料

唔好當香港人係弱智
解釋咗之後大家仲明白

個個末成年學生都要徐口罩登記，佢括免？

唔通你會講真話咩!!! ON 尻, 唔係即係係啦!

認：好麻煩
吾認：標準答案

信你老鼠

仲要夜媽媽呢d時間 睇老鼠個款應該晚晚10點前訓果d

特事特辦 2.0

唔怪得叫停蒙面法

我睇番蘋果個live 琴日曾鈺成一入黎揾守護孩子成員果陣的確問過一個姓朱嘅女仔係唔係度

明哂

咩家長咁巴閉請得郁老鼠成
唔駛解釋啦 大家都明既

師兄勁

達官貴人既孫女 我明

咁係真架啦
收到

香港法治

當年64佢流哂馬尿，似中摧淚煙一樣

屌

吓，你唔係覺得會登記佢呀

咁點解唔使拉？
點解你用自己地位包庇個別被捕者
點解唔救哂

再搵家長搵佢幫手，睇下佢入唔入去

有幾間上市公司，幾千億身家既普通家長

個孫呀嘛屌你

如果佢真係咁勁，又係手足
係咪應該利用下自己既身分幫人

公開秘密

有片，即 FCed

原來如此

咁細個..
而且佢番到屋企應該會被軟禁

要知唔難既，起一起個女仔底咪知囉

原來入面攞住咁大個春袋

肯定左係18以下？

的確算唔上達官貴人既

講真如果一早知就唔洗咁多人送頭

唔知有無人記得 蘋果記者有複述曾鈺成揾緊人 但佢聽唔清楚人名

前達官貴人

“而為了保障當事人，他不會透露更多資料”
更可疑!

如果係真 佢最尾俾狗搞就唔係戲 習派真係順手要搞鳩佢

佢有咁講過??有冇新聞望下?

係驚死呀，閻羅王驚唔驚呀？

佢有無住宿舍架,入去爆佢間房搜証

一定有識得佢既人，例如同學

咁講阿豬妹咪即係自己人?

跟佢走個班18歲以下就真係比佢當condom啦，登記晒資料，好快上門拉人告暴動啦

無影呀 包到密密實實 跟住老鼠曾走左

鷲哥：唔係我個女 係我條女

有

唔怪得琴日全日都唔攻polyu啦

加油 畫工不完美 可改善

寫封信俾佢試下佢救唔救咪知

佢自己一去到polyu就係咁問人

仲要有其他人即刻回應話係度

已經承認左

有冇人識守護孩子既人? 搵佢地問問?

咩傳 一定係地下黨員

係醒目喎清
老鼠成

盲腸

老鼠曾否認得一定係真有其事

信你一成老鼠成

你話無咪無囉
死咗人都話無架啦
呢個政府仲撚有人信咩以家

朱雲來唔係達官貴人咩?

咁多人受傷，到呢個時候仲可以用任何手段去抹黑同煽動群眾，究竟呢道可以有幾悲哀。

除左破壞同增加仇恨之外，我睇唔到有咩作用。

收手啦

咁依家朱鎔基又真係無官職，咁咪平民百姓

小心語言偽術，唔係子女，唔代表唔係親屬。曾孫女係達官貴人親屬。波叔個仔都只係佢老婆嘅親戚。

都係𠴱句啦，普通家長你條撚樣會理，食屎啦

收皮啦dllm

唔係達官貴人會聯絡到你? 仲親自出面去接?

有名有姓去救人，仲事前聯絡定個記者定FA 幫你搵，搵到就包到實晒先出嚟，你話普通人真係無人信囉

蘋果live 聽到佢問過現場既人 朱x係唔係到

61歲有個17歲既女有幾奇

曾鈺成老奸巨滑個個都知！

要片

江澤民都係平民

明撚晒

最可疑嘅係，呢段報導居然唔出"朱媛" 呢兩個字，反而寫疑似朱雲來個女。

朱媛呢兩個字，睇live 聽得清清楚楚，反而唔寫落嚟，身份好神秘

只可以得一個孫女?

仆街d講 入去真係做pj咩
有個咁大粒既孫係到 其實好大件事

秒
你老尾你
唔係達官貴人關係
你識人地叫咩名
無啦啦搵呢條友

一個電話就del 晒啦

老鼠今日冇得攞彩啦

就算係，唔通會話比你聽係咩

唔見你叫我個名

朱總個孫係手足

有特權，唔駛拉，唔駛告暴動罪

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你又知佢唔係30

警察： 目標已搵到，可以攻打

咩話 我地呢邊有領導既人

合理哂， 收到到個電話， 老鼠曾入去救， 明哂

唔系子女，但系曾孫

屌，得佢一個有特權
身份一定特殊

有冇佢既同學爆料 ?
btw，證明老鼠 > 林大總統 > 比卡超 > 林鄭 > CS 張

咁可以追住popo 記者會/老鼠曾黎咬
而家可以玩特權？

外國勢力 = 派內鬥爭

你mon比我睇下

朱鎔基孫女就唔洗嚟香港啦 一定揀美國

搵鬼信

咁點解要點名救？

(4:42:00)

唔係個個都好似你黨友咁白痴

揚咗㗎啦

齊昕都去英國啦, 仲留係香港, 仲要唔係CU HKU

咁朱容基都算係個孫女個家長

我唔撚信你喇 老鼠成

姐係領導人孫女都支持香港抗爭？

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

0係佢地眼中
只有達官貴人0既親屬先係人

其他學生WFC？

原來隔離post都有呢條片 大家可以睇睇

[理大][尋人] "朱援"是誰? 曾鈺成林大輝班建制入理大只為救朱援同其他高幹仔女?

琴晚佢入到poly，係不停搵緊個朱姓女子~

朱鎔基冇職權，當然唔係達官貴人

Live見到一行入去已問呢個名

而且無串柒柒咁話上訴到底

終於推撚到你認啦咩
普通家長？ 有冇人信？
仲有好多人係理大， 家長要救人快d再搵老鼠成。 睇佢仲入唔入去救人

大大力推

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

原嚟曾生咁大愛 咁坐響尖東班普通家長好快啲搵曾生幫手帶佢哋啲仔女出黎

純粹live果陣 曾鈺成一入去就問朱媛係邊

有名俾你叫老鼠曾，條友講野都陰濕鬼鼠過人

朱媛 支那人先會改嘅名

隔離阿叔件背心係守護孩子？

係

唔撚怪得咁好死話入去救人啦
原來有目的嘅

身有屎

偷人件衫定佢真係守護孩子成員
要推到回覆

不嬲都得 你第一日做香港人？

唔通直接話比你知係咩
老屎忽完全唔知現今資訊發達

全政府最聰明係呢條友

姐係有
屌
咁巴閉叫停班狗咪得

省級高官或者啲好早期嘅中共高層就有可能 梁振英嗰啲級數都係好撚垃圾得過虛名嘅啫
真係朱鎔基孫女我諗叫對飛虎隊入去拯救到似

幫手推

親，快把消息傳上大陸的親吧。

只要有後台就可以反，可以不愛黨，什麼也可以。

有冇片錄到老鼠成問朱媛係邊？要發揚光大

港大數學系一級榮譽畢業，你當佢傻仔?

你老母死都唔眼閉

唔係達官貴人
你駛去中聯辦

呢個重要，無片都要聲帶

唔係達官貴人嘅子女，但係自己建制朋友嘅子女

咪撚傻啦⋯⋯

答老鼠成話個個女仔喺邊度 個個人都係守護孩子嘅人

乜唔係全部都要除口罩，影相，登記身份證咩

放咗啦傻仔

未證實到

朱鎔基孫女都可以好前，無衝突

中共大把紅二代三代係香港人
Eg 葉劍英孫女葉晴晴（Robynn and kendy 個Robynn ）萬里孫女萬寶寶長居香港 榮毅仁個仔同孫女

但如果係女仔個阿叔點會攬咁實

maybe條女朱援係手足，不過洗唔洗起佢底刮鳩佢出黎？

香港人條命咁低賤 會叫得郁佢 肯定係有支共啲後人喺度啦

唔好澄清啦
次次話唔係 其實都係

手足黎好冇
咁多日係poly 唔通真係溫書咩

老鼠

大陸人放，香港人就告暴動

信你，根本有內地官二代係poly 機會已經細，而且要救佢根本唔會係記者面前講名，甚至曾鈺成都唔洗出嚟直接搵人係差館帶走佢。不過連登仔唔會認炒車

即係係

老鼠成，都係扮撚晒中立既仆街仔黎

姐係係啦

開始露出馬腳了⋯⋯

北京皇族啦

推到有答案

所以話，呢個世界識人真係好過識字

投胎投邊個家庭真係決定你一世命運

隔離嘅手足就最少十年，自己就大搖大擺行出黎

曾生電話幾號，一早應該公佈救學生啦

但我想講
希望朱媛你唔好sad
我哋明你係手足，多謝你
但我哋要對付老鼠曾

會唔會飛天豬個孫女 香港人 又係紅低 做過人大

19才子confirm

已知嘅秘密
唔到你唔信

曾鈺成不 嬲唔玩語言偽衚，問佢係咪共產黨，佢都只係拒答

樓上有人話聽到

好明顯FAILED左要DEL啦
好易得罪人架

OK 依家入面重有人 逐個救囉

一直關注中

DEL左啦, FEEL到炒車架嘞

梁振英劏房波會玩呢的，但係曾鈺成幾十年都唔係咁，問佢係咪共產黨，佢只係拒答

點解朱媛有特權？曾鈺成你立即回答！

此地無銀
符合港情, 讓領導子女先走

仲要係佢個年代入hku 仲要讀數

咁點解唔係所有學生都救，而係救一個？

駛唔到...

過多陣就有個朱緩出嚟自首

咁邊個係朱媛呀

咁唔係親孫女，會唔會係私生孫女，或者個仔嘅私生女

不過又係姓朱，又要曾叫埋個名出口，
好似又好難有個咁低級的錯誤

同人唔同命 😘

live聽住佢問朱媛喺邊
跟住就有人帶佢去
自己睇返

駁唔到

普通黨員, 明白

希望佢因爲老喇口誤
一係放水

Could we focus on the fact that he helped some students leave the campus without being beaten up by popo.

Perhaps Tsang is telling the truth about the girl; maybe not. BUT we couldn't assume he is lying without any proof. Because that would just make us the same as the "blue" minds..........

成班學生家長坐喺尖沙嘴，哭求拯救他們的子女，
曾鈺成點解你唯獨救一個朱媛？！

守護孩子其實係咪都知佢係邊個 ?
又話係到又攬實佢

呢個真係經撚典

[上兵攻心] 大量Misinformation出現降溫，挑！都唔會有確鑿證據啦，梗係順水照做佢啦On9

曾孫

救“媛”行動

姓朱，係香港有勢力，可以出動到曾鈺成去救人

?

唔通阿緩緩係老鼠曾情婦？

點會一講名就有人知係邊個又話係到

話時話點解朱西要留係理大?
唔係一早收到風就閃架咩

其實點解會有人信曾肉成

趕porject掛

要衝出嚟澄清嘅

thanks

凈係個名兩個字己經9成係大陸人啦

暴徒

乜料 師兄 好出名下

正室得一個
私生嘅無人知

the fact is he targeted a girl or some to rescue, instead of trying to rescuing everyone. To rescue others is btw and cover up the real purpose of why he go PolyU.

He did help some student to leave, but some were also arrested because of what he said to students.

普通人又會去救,周街都普通人,你咪好忙?

有天才覺得, 因為佢姓朱,
點得到老鼠曾親自出馬,
Popo 肯放人,
老鼠曾下午去過中聯辦
結論就得出中共前高層朱鎔基孫女
炒車後就話朱鎔基曾孫女

聲稱輕度弱智, 應該非理大生
不過信唔信你地自己諗

chinazi logic

笑到最後

有冇關係

攬到咁實好難令人相信喎

有特權?

快撚啲一人一信求曾主席去救人啦，又唔駛比黑警拉，救得曬我全部票比曬民建聯

利申我有一票

是撚但啦，但可以咁樣帶住口罩走，一定唔會係賤民子女

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

【實事求是】政府一日唔保證學生安全，所有學生都唔應該返學

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

Push

華人就是起愛徇私枉法
追求尊權和卑賤之分，而不是追求人人平等。
高官子弟都開始明白良心的重要性。

點會做無目的既野
差左有冇人迫破

點解會去左理大?

輕度弱智也可以讀MBA?

唔好咁啦 絲打返到屋企都唔知要面對啲咩折磨
如果佢屋企真係紅到咁

18歲以下可以放走既原因

一名普通家長求助
poly手足老豆老母call馬同曾鈺成求助啦喂

LOL 唔係好熟㗎咋

真，好擔心佢
可能返屋企俾人吊起打，手足

華為任正非個女叫孟晚舟，同老豆都兩個姓
支那d 權貴富豪家族d 姓名會亂咁改，未必跟父母姓

咁因為任正飛有三段婚姻
佢個女跟媽姓

如果係真既話係天橋叫人簽認罪書果隻狗咪仆硬街

邊會咁好死

真情叫人圍理大果個都死撚硬

佢話唔係被困，一樣有登記身份証保留追究權利，咁已經無得拆

老鼠成講嘢都信?

朱雖然係跟老豆姓 但可能呢個女仔嘅老母/阿嫲先係後台

位女義士係明太祖後人

差館搵人？
話明達官貴人
入到差館先搵仲得了？
老鼠曾就係知
唔入poly救佢出嚟
條女一定無可能無損傷咁出返嚟
所以先要出口術話帶18歲以下走
如果唔係？
18歲以下入到差館嘅女性
你自己都知有可能發生啲咩啦

朱鎔基個女都成65歲喇
自己計下數啦
成班高度智障

咁一定係老鼠曾好關懷社會
真係有人向佢求助就會出嚟救人
超人嚟架喎

咁嚟緊所有抗爭活動都要預埋佢啦
不停打比佢話有輕度弱智係現場被困
叫佢救 睇下佢救唔撚救囉

你真係覺得佢出嚟救人無可疑個下先好笑

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

咁你點解釋朱鎔基個女已經65歲
佢個女會未夠18
唔好避開個問題

可以咁樣包住走一定唔係普通人
D曱甴點會唔扯爛佢

推俾人知

話係朱鎔基個孫女都係鳩估，但係點睇都係有頭有面嘅親人啦，老鼠成會幫手入去仲要專登搵佢開哂名，你估佢真係咁好人？

鳩估？
連登個個當真啦鳩估

你又知呢個包到實曬嘅人唔係三十幾歲

你又無睇過佢嘅id ，

18歲以下可以走都只係借口，落台階

紅二代
大陸幫手報左喇

連登偵探全面上線
準備花生睇連登仔查案

姐係係啦 要死攬住呢位女手足

朱元璋

明太祖咪係朱元璋囉